失業第八天

唔洗爭住入黎屌我先幾日係到嘈嘈閉
繼續搵工啦
大家都努力

屌你老母

第8天都講得出口

我11個月都黎緊

有冇工見？

留名join失業團隊

暫時無消息
懷疑自己廢太耐